俾耶徒上司陳紫珊Themis迫害 無左份長俸政府工

是咁的
我生長在一個唔食豬的家庭
阿媽就日日拜五次真主
但佢地就好鍾意打麻雀
出到黎做野都唔食豬但就無堅持食清真食品
係有一次同個天主教徒食飯才知道回教都信耶穌
不過唔當佢係神的兒子
咁我有一次同陳紫珊飲茶
就唔小心講左呢件事出黎
佢跟住就不斷迫害我
包括我想自殺入左醫院幾個月佢都迫我跑數

真人真事

佢驚你係恐怖份子啊

佢之前都知我唔食豬肉啦
都無迫我辭職

睇themis個名都知道係仆街

法庭個公義女神呀

佢係道貌岸然
佢係香港嘅岳不群靈珊

唔該幫下我

講

咁我情緒不穩，成日要睇心理同精神科
每朝又嘔返唔到工
陳紫珊一係叫我辭職去做回教傳道人
一係話我影響政府運作(我既工作係幫殘疾人士搵工）

我有要求加派人手
陳紫珊Themis拒絕
卻不斷要求我辭職
最後屈我在壹週刊偽造訪問《狀元考試考上癮》事件上係講過唔認
刺激我情緒
搞到我當時諗過即刻跳樓自殺
後來控制住自己
即刻打辭職信
咁就無左份工
Sorry for 1999

曾經寫信俾公務員事務局投訴

真係關耶教事咩

個上司係耶人
佢之前都叫耐唔中幫下我
雖然成日跣我
但我講完「回人都信耶穌」之後病左
佢就成日迫我辭職

耶西

巴打有無諗過係報應？
當年我親眼睇住個展翅計劃，害左好多細路，佢地會信展翅計劃既，大部分都係基層家庭，自己又無人教育，好多讀完書其實就要立即返工比家用，等屋企人無咁辛苦，好多細路既屋企死慳死抵，比個仔女進修多一兩年。但當年就係你班仆街，推個垃圾展翅計劃，搞到佢地讀完中學最後一次既進修機會比左一個完全無用既展翅。

你有無諗過？個垃圾計劃又害左幾多人既前途？

Btw，你單野好似同耶L無關，而且講來講去，最後都係你on9 resign

我唔辭職就會跳樓

between 展翅好似唔收錢喎